MOUSE 求推介

其實我只係一個普通用家，唔打機純上網文書，有左iPhone iPad之後更加少開電腦，係好間唔時先會用。用開M$ confort 4500，貪佢有線冇咁易壞，又有Forward/Backward制。

點知用左一年左右又壞鳩左，聯強又話冇貨，退錢算鳩數。
加上用親M$ d Mouse keyboard無論平貴有線冇線都會係保養期內壞，但聯強愈做愈西成日冇貨又要人補天價換貨(同直接買新價錢分別不大)，所以打算用下其他牌子。

但求好揸手(我手大隻)，有forward / backward制，耐用，有線都得(只用係DESKTOP)。

謝各位巴打。

mx master 2s

正野喎，但係好似太貴....